話我地係黃色納粹黨連衞兵既五毛請收皮

即係講緊呢個post
個樓主鬼acc黎

黃色納粹軍，麻煩你哋收手

黃店既最低定義係貼文宣、捐過錢或請過手足食嘢既
三樣野當中起碼要做到一樣
否則只能夠當綠店

員工屌過手足既，而又冇做過以上三樣野是但一樣既，
一律當藍店

唔好同我講貼文宣好撚難
你食四方飯唔想得失藍絲客既
你可以低調捐少少俾手足
再唔係就過時過節請冇錢既小朋友食飯

如果連咁少事都唔肯做既
以我既標準真係好難當佢黃店

更何況佢員工屌過手足
但佢冇做過任何野表明立場就想手足去幫襯？
咁美心都可以唔當係藍店啦，佢只不過係一個小股東屌示威者之嘛，又唔係大老闆屌。

世界有冇咁著數呀？
識杜文澤唔係大晒架喎
我有錢不如幫襯其他立場鮮明既黃店先唔好？

預左有五毛話我連衞兵，但呢個係我既原則，如果連呢少少消費力既抗爭都做唔到，咁樣點對得住死左既手足？

黃色經濟圈內既消費力唔係無限，依家已經見到好多黃到金既黃店要告急，什至有啲已經執左

黃色經濟圈冇可能可以包容到呢啲連少少表明立場或幫助運動手足既free rider

唉 要講既講晒
我認到唔洗鬥黃
但基本黃既定義底線一啲要做好

pish

Pish

間鋪未必有錯，
但借間鋪去攻擊同路人，
仲要又黃衛兵、又納粹，污名化無所不用其技，
個隻樓主就肯定有錯。

開完地圖炮乖乖潛水我都算，
但果隻樓主偏偏要死出黎駁嘴，話想理性討論
佢真係唔比人屌就屎眼痕

唔屌藍店又去扮同路人屌手足
班五毛狗真係好撚煩

pish 唔到，但照pish

push

推

Push

睇吾哂兩個po，兩邊都好似好有道理，最後決定推呢個

睇哂兩個po先啱

連登仔屌同路人就最叻，平時就唔見人

個樓主屈鳩手足，為藍店護航

推返

尼一兩日啲五毛開po開得好多

果個post吹風話要幫襯埋中立店
仲要咁多正評
有錢都去咗黃店先啦喺度幫榮式R生意

仲要痴撚線到屈手足多次裝修榮式

最低定義個定義係邊個定?